凌晨過馬路綠燈，需唔需要睇下有冇車先過？

我上個post講唔好獨留個妹係屋企 估唔到係連登會咁兩極化

我就又想問下 咁呢個情況 你地班友又點諗呢？

正評：夜麻麻，梗係睇下啦

負評：唔洗，多舊魚

望一下有幾難呢 自己條命黎

拎自己條命黎試

兩件事冇類比性
唔知你問黎做乜

無論日夜都要睇左車先過馬路啦
架車衝燈又或者停唔切咪仆街囉

咩時間都要望啦

老閪都望

見啲人話法津乜乜乜 好奇想知下 睇下極端到去邊

我都知呢件事個風險高幾倍 但咁先睇到個level

絕對要 無論幾時都要
試過日光日白有紅van衝紅燈 就喺正我面前飛過

幾時產生左夜晚一定冇車呢種觀念？

見到呢類回覆唔使理

正解
不嬲睇車 再睇燈
唔明點解d人完全唔睇車 大安旨意唔驚人衝燈

凌晨坐過紅van就知
d小巴佬會衝燈

根本唔洗問需唔需要。 正常人都會下意識咁兩邊望一望先行架啦。 同埋會聽到聲架